我有方法 令警犬日日番工唔安樂(日常反警犬大行動)

我P牌仔真係都忍唔住啦

由今日起，我宣布
和理非街邊燃狗行動
正式開始。

希望大家每次出街，帶定一啲警察傷害平民(射頭 元朗警黑合作之類) 既大張相，印出黎，見到警察，任何一個，拎比佢地睇，再質問佢地：

問佢 721 元朗佢地係邊，
荃灣斬人 你啲同胞係邊，
淨係識得對住靚仔蛇頭，
良心喺邊度，之類之類。

最少兩人一組，一人扮問路，突然攞呢啲宣傳出黎，再質問佢地，另一個開Facebook live 影住佢地。
等全部人都知佢地幾醜樣

拋磚引玉，希望師兄隨便修改，

唔好畀佢番工咁好受

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

見到黑警係街就大叫 "恐怖份子" 呀

1

或者可以先扮問路，比完相，拍片開始，先叫，香港人唔歡迎你同你啲伙記呀

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

推